我已經book咗巴士慶祝曼聯會拎到20/21英超冠軍

最好拎埋歐聯

啪啪啪

15衝返上第1有幾難，爭果幾分

普巴+般奴呢條中場線已經夠殺

魚拉突

啪啪啪

Book埋未來三屆，唔該

Daddy未俾零用錢我

要眾籌問手足拎住先

留account pls